最新消息，每週12班武漢直飛台灣班機都將會每一班都會進行登機檢疫。 香港已經決定對中國入境旅客加強檢疫，

マカオ当局、空港での防疫対策強化…中国・武漢市で原因不明の肺炎患者連続発生受け
澳門也將對武漢直飛的飛機加強檢疫

最新中國人民日報消息，官方承認從前天7例變成27例，但依然不承認是SARS，且說不會人傳人。
希望是真的不是唬爛，但我剛剛看了一下民間傳的有鼻子有眼睛的是說破百。
人民日報消息截圖：

美國聯署 3/1 欠600

通常好快過百

今次大鑊

香港地投票

準備賣板藍根